呢排咁多人叫Ritual 會唔會食到佢執笠

個個完左優惠仲會叫咩

其實US$127.5 million 香港人要食幾多年先執?